嚴重拖延症 入嚟圍爐

好唔想做
咁多年都係咁 完全冇改善

黎緊有兩份assignment仲有個試

又係你 你到底一日擺幾多時間上網
我今日十二點前deadline啦
原本以為四點 點知professor話係十二點 啱啱兩點鐘嘅時候我一個字都未打

當然而家都未打啦

過左deadline仲未打係咪唔打算交

鬼咩我追蹤左你 自動有notification咪睇下覆下囉

係夜晚12點前 唔可以唔交 遲交最多扣分 唔交就畢業唔到

我諗你應該係第一個追蹤我嘅人 艾梨

愛唔係講㗎
做㗎

又唔加我tg 不過唔係諗住溝你啦
愛係要做出嚟 make love

俾你溝就溝到咩
有其他巴絲gd chat呀嘛

呢排鍾意男人 女人不了
就算加都唔知有乜嘢傾啦

啱啱食咗乜嘢呀

m記
走飲管真係

你呢

食咗個包 幾條香蕉 飲茶 一粒蛋 幾嚿肉
食嘢冇規律㗎

24蚊餐變25蚊餐

勁多file 未做

工作呀

點都平過uk 麥樂雞餐4.8磅即係48港紙呀 雖然我都成日食

一齊拖到最後一秒啦

個個去到外國都好鍾意食MC Donald 唔知係乜嘢原因

仲記得dse都係前一晚先溫書

我係香港已經好中意食

唔得喎師兄

一陣考試 淨係溫左一課

當個閪係asshole
兩個都係lone不用分得咁仔細

真 deadline fighter

祝福你

合格就得啦 高分就唔使諗喇

留名想改善

冇得改善 只係圍威餵

btw知唔知點樣有賀年icon
利 新會然

而家間公司每年免費洗牙一次

做左4年
都未約洗牙

入公司前自費洗過一次

printer print 唔到野
買左墨水
三個月都懶裝
情願返公司print

你呢啲都好呀唔係強迫你做
我係強迫都要唔想做
而家應該努力做assignment 但係都仲喺度吹水

聽朝考試
呢科成個sem一日都無上過
e家都未開始温

好絕望姐
每次都趕頭趕命

信用卡禮品，馬會現金卷，
購物回贈現金劵

全部拖到 過期無去攞

我聽日兩個assignment都未做
諗住瞓陣先 做唔做隨緣

鬼叫你懶呀 我都係 買六合彩啦 中咗頭獎唔使做

你唔啱用到無用啫~

你唔等錢使咪唔用囉 咁睇嚟你又真係幾lazy

尤其係最近放完假
要回復正常個心理壓力大到

返工定讀書呀

温書好撚悶
唔撚想温

只求合格不求高分 溫到合格便好了

番工又番學

一樣 但係今日聽日先登請假 又要assignment又要present

利： 都仲係冇做

快啲開工啦你

返工就唔會懶 反正做完等收工 冇責任

反而讀書真係懶到仆街

我意思你學業上開工

遲啲先 仲有九個鐘

好癲 拖到最後一刻

多謝

快啲溫啦仲上網

好撚憎讀依科啊 成科都唔知做乜鳩咁

什麼科呀

考試拖到最後一日先溫

正常發揮啦 我有陣時係考試嗰日前兩個鐘先溫

相信deadline越近工作能力越高
所以
遲D先做啦

我呢排係衰到 deadline咗都做唔切 太睇少工作內容

咁又太誇張
最後一日溫已經要取捨溫邊啲

但係都合格到

我都但求合格算

祝你合格

多謝巴打

日常流程：
好，聽朝早d起身好好地温
好撚眼瞓，晏少少先起身温啦
無乜mood温，晏d先
食完飯之後温
啱啱食完飯，抖陣開始啦
(好耐之後) 屌，咁撚夜啦，都係聽朝先温啦

我暫時處於呢步：
食完飯之後温

11號有coursework要交，2500字，做到未做

你都算乖啦 我係直接夜晚先溫

me

有排啦 十號先做 批准你

我而家都唔想做 仲有唔夠八個鐘

我會開turbo做

證明你唔夠拖延症

Deadline反而唔會點拖延
日常就成日拖

例如刷牙洗面 沖涼 食飯

諗住今晚做，星期五六通頂

唔得喇咁樣 太早做啦

too lazy

FYP聽日中午12點dead 應該通頂都搞唔掂

有幾多字呀 你打咗幾多

我好想衝出馬路比車撞 咁一陣就唔洗考了

考喇快啲溫啦

我頂唔順啦 好想逃避好想走

你都係要學位啫

唔早啦 你呢？仲諗唔諗住做呀？

仲有七個鐘15分鐘

讀唔嚟不如轉科 一係就quit

好想畀錢叫人幫我做

最慘唔係只係要夠字數 仲要合格先得

幾多字呀？

咁啱呢一份 不限字數
問題係我自己都唔識做

快撚啲溫啦
學位呀~

唉屌 88

有冇得extend deadline?

遲交扣10% 不過而家都夠時間做 早知道今日唔請假啦 頂佢個肺 deadline話四點 無啦啦又十二點

咁快啲做ar

遲d先

唔係打論文 打其他嘢 4 part得1 part叫做搞掂